[藍絲攻觀塘]成條牛頭角道都有

睇住黎啦～

利申：代朋友post

其實我地做緊嘅野咪幫埋班藍絲，同為香港人喺香港生活點解做埋啲野咁反智

觀塘不嬲多痴線佬

聽日返工見一張撕一張

咁細張搵鬼睇咩

其實仲有班人唔知發生咩事

痴線佬邊有人理

1999

一堆字又睇落9 唔搭8
望一句已經唔想睇

噏乜鳩？